性別(Gender)屬於 社會 or 個人？

社會
個人

延伸閱讀
跨越性別的香港人羅小風：不能只用胸來決定男女！！

明明生物學嘅嘢
你夾硬拉落社會學做乜

Sex 係生物學
Gender 係社會學+生物學

係撚 你咁講物種都可以社會加生物啦
你生物上係人但我覺得你係狗呀

開咁多個po做乜屌

你知唔知自己講緊乜

Gender is a protocol.